今年美心冰皮好食過大班多多聲

大班冰皮永遠陣好微的腥味 其他果味有時會似藥水 而且冇咩香味
今年美心完全冇依個問題
而且任何味都好好食
綠豆好滑好潤
其他都好出色
特別係荔枝 朱古力脆脆 芝麻 芒果
朱古力脆脆入面真係有脆粒粒 冇軟到 朱古力味亦都算濃
芝麻冰皮超香 食哂成個仲有香味留係鼻到
最估唔到係荔枝 可以整得咁香甜而冇藥水味 真係似返一種生果甜品
芒果唔洗講基本上唔會衰
每次食都係成個啪
唔似大班只係食到少少之後放返入盒俾下個食

依家食完盒美心冰皮 有少少想買盒榴連冰皮返黎試

你都on9
我邊忽有賣券

而且我拎黎炒/散貨的話
出街俾車撞死
如果唔係你死全家

打手是狗

美心冰皮正垃圾
啲皮又厚
一切開入面舊餡就會甩出嚟

......10$雪米磁,改改SHAPE扮月餅就賣 40$一個..

真心好賺

美心冰皮啲皮厚撚過大陸妹層粉

咪撚玩啦，雪米磁好食好多喎

榴槤味係好過大班
勁濃味
大班個餡少得可憐
不過美心個皮真係不了

Ching sick ball

個皮難食到on9

食冰皮月餅個d都係on9

一樣二百幾蚊，食雀巢雪米滋食到飽都得
個皮係一9樣同一樣原理

大班皮+ 美心餡 =perfect

On9先食冰皮

有冇人試左美心盒茶餐廳月餅?

我拿張幻彩冰冰卷去換，

DKLL話冇晒幻彩冰冰，

俾左盒咩茶餐廳月餅我，

放左係雪櫃完全唔敢食驚中伏

大集團伏極有限 東海堂另計

今年戴係高質左好多
有驚喜

冰皮

點解咁憎個皮呢?
就算係雪米糯
我從來都覺得個皮都先係重點
軟軟綿綿
成日要皮薄,點解唔直接食雪糕先?

講冰皮on9,傳統月餅咪仲on9,啲連蓉旦黃值幾錢

最撚憎食蓮蓉同蛋黃

On9先食冰皮月餅，又貴又唔好食